普捷天奴將接手psg

官方宣佈咗先講啦柒頭

Hi

hello

等左曼聯成年

蘇狗風火輪

唔去我阿？

屌屌去

又搵名宿教返。

KID踢爆溫妮

回錯，sorry

阿仙奴又可以出手了

推

咩接掌？
接我一掌？
BTW 巴黎有冇有功夫底既球員係度

真？？ 定吹呀

幽默大師

改名做傻·西啦